我今日冇去到，真係好撚後悔

要屌就屌

本身病病哋都唔想去，但係今日見到班狗射鳩我啲兄弟姐妹，我就想打鳩佢哋，於是......

我發夢見到我聽日會過嚟，我唔知我做到啲咩，但係多一個人就多一個人，多一份力量就係多一份力量

一齊收佢皮

聽日唔衝 早D起身搭地鐵返工唔夠訓就訓到夠先落車

我都好撚後悔冇去

後乜撚悔 晏就咁多時間比你加入又唔黎？
要開post拎認同？

病咗今日郁唔到

聽日嚟

而家都未散

依家去都不成氣候，反而仲危險，聽日一次過開佢波

聽日一齊加油